香港歷年最垃圾嘅財政預算案

最大得益者係班有錢佬同商人
學生哥就可以去OP玩, 仲可以有錢課金
老綜繼續引引腳等收錢

自力更身嘅中下階層就乜撚都無
全部等死

波叔我屌你老母

仲只會黎愈垃圾

多謝支那啦

亂鳩咁來

樓主講到所有學生有錢收咁

真係少少benefit都lam唔到

痴線有交稅個班冇咩得益

波叔咪提供左劏房俾中下層囉

都真係onlun9 咁撚多盈餘 少少都唔比科研科創 呢個垃圾城市真係等死

領綜援人士出「三糧」，獲發多兩個月綜援、高齡津貼、長生津或傷殘津貼

有無人總結下究竟派左啲乜

比創科局益自己友

無住公屋 無拎社會福利 但年年交稅 我屌你老母

屌佢老母

呢份真係垃圾 鳩派比最基層 大部份人無得益

伸請綜援算

呢份野出泥托

真係攞老綜算

最撚on9係話公屋唔免租係因為公屋已經係津貼
但拎書簿津貼又派2000

直接比d大學同ugc

我未見過有國家啲錢會去買私營遊樂場飛比細路
香港應該創下歷史

最撚on9係 公屋無我份 綜援無我份 書薄津貼又無我份 交稅就有我份。到頭來佢比啲咩我

個班撚樣中國人係鬼基層咩
又老綜雙糧 又有錢派 D 00後蝗蟲打機課金 成身名牌 仲有錢過我地D打工仔

退稅

退撚咗稅，你哋重想點

經理級數做司長級

是咁的，海洋公園係屬於香港政府.....

理財新哲學

低處未算低 d錢的派法極盡幻想力 拿份野出去比其他財長 應該會笑到仆街

笑撚到 綜援撚津貼撚就可以無中生有 我交稅退番75%比我 拎25%去益綜援撚 真係對我皇恩浩蕩

收皮啦得嗰12.2%重想點？
唔滿意上街囉

想問下中六有冇2000派？
已經放緊DSE 假

自己睇新聞啦我屌你老母

都on撚9 唔撚識自己睇啊 dse雞

三糧真係好on9

當香港人係狗

份工人工低無雙糧嘅朋友都係快快轉職咬老綜，年年雙糧加人工

唔夠錢洗咪搵份出cash 炒散，時間又自由，唔鍾意又可以即走，最緊要係可以做番自己鍾意嘅野，享受人生

因為你地好恰囉，唔好撚嘈啦繼續去打機啦

自力更生d就咩都無
d廢老新移民唔做都可以有錢袋

本身由劏房波做財政司已經係最大笑話
點知仲要整份衰過中學雞學生會競選大綱嘅預算案出黎
巧立明目成立埋d乜乜乜基金，俾人左手交右手，一車銀紙車送俾蝗使
痴撚線

屌你老母個腦裝屎

自力更生既人咩7都冇

屌尻你老母 垃圾政府
自己比錢讀書就乜7都無？
唔撚係學生呀 廢物

我做research都去歐美啦

咩都無份

香港？！哈哈

交果少少税學人阿支阿左

咬下老綜，扮窮住公屋個D大陸仔同屋村MK仔就最多着數 ，辛辛苦苦返工嗰啲就乜都冇 ，政府好波

綜援出三糧是咪on9，綜緩明明係社會安全網，講撚到出糧咁，仲要一般打工仔都係雙糧，冇天理。

啲學生福利又係on9，根本益晒班新移民去OP，換手機，你唔畀現錢，你資助電腦眼鏡唔得嘅，畀現錢一係落老母袋，一係玩晒。

樓價咁高，置業資助，免息貸款，完全冇提，夾心階層完全冇到。

咪就係

咁可以點？

點解唔買晒六合彩再派呀屌佢老母

低處未算低
下年又可以用返呢個標題

租樓撚洗唔洗打去恭喜業主慳左差餉?

屌你老母 每人派1萬都好啦

年年都唔關我事，啱啱上年grad，今年就話嚟益學生，屌你老母

成份野最白痴就係出三糧比綜援

你出比老野 傷殘我無異議

但點解要出比綜援？咁樣咪減低佢地出黎做野既意慾
養班寄生蟲

海洋公園又係白痴 未見過係政府帶頭派飛咁玩

我信世界有報應架司長

屌那星
呢個香港係鼓吹唔撚好好似成個戇鳩咁踏踏實實番工架
俾橋埋雙手un住腳拎政府錢果堆笑到臉都黃
哈哈 傻仔 捱生捱死日日ot搵得果萬零二萬蚊

其實呢個PO反映咗成個連登都係中下階層

你睇幾多正評

你說是不是

打機食緊老豆老媽子，關我q事

有冇得上街𨳒？

退多1萬稅，仲唔謝主隆恩？

利申：謝緊啦，屌佢老母

大陸西上面有間屋，死落來同埋班廢老生埋一堆蝗蟲等我地班後生養

支持取消綜援

屌你老母劏房波

班廢老同蝗蟲拿綜援每個月un un腳等收錢, 我們班搵又搵不多, 稅又交到足的納稅人就要嘔錢養佢地

我地呢啲奴工繼續做奴工
乜撚都無

唔派錢就搶

中環德輔道中10號東亞銀行，發生懷疑持槍搶劫案。下午3時半左右，一名中年男子，持槍指向櫃台搶劫，掠去款項後即奪門逃去。警方接報，派出大批警員荷槍實彈到場搜捕。

巴打咁篤爆搞到大家紅都面晒

波狗死全家

就算派俾基層都係救近火 解決唔到長遠問題

份盈餘用高地價換返黎
對後生無樓一族同供死一世果堆好唔公平

共產主義
做又三十六，唔做又三十六
做到隻屐咁都無得退稅
唔做嘢嘅又有老綜又有糖收
大家一齊quit

鉛水就叫人每朝開定半個鐘水喉
咁你有冇減水費呀

樓又買不起, 公屋又爆入息, 預算案福利乜撚都沒份
夾心

領綜援既有三糧
學生又有錢派
有做野既下層就乜都冇

其實想投資教育 點解會用海洋公園呢個方法
附帶堆派1萬張飛係咩玩法

反而市民最迫切同常用既醫療就投放得咁少

派三糧比綜援更加係白痴 鼓勵班人唔出黎做野？

屌你老母香港正苦

人地比左500億創科局呀
不過人地唔係做科研咁解

香港已死

唉，好灰機

真心要遊行，還富於民

所以今日就有條友就打劫東亞

有錢佬同商人點樣最大得益法? 真心無知一問.

曾俊華都搞得幾好其實

上年份預算案都唔係波叔做 係曾俊華辭職前訂落晒大鋼，所以今年其實係波叔第一年單獨諗既預算案，但佢今年第一份就搞到咁垃圾，完全傾側晒落基層，夾心咩都無，電費又無。成日話長遠發展但只係講放幾多幾多億玩數字遊戲無具體措施方向

好心啦，咁撚廢就辭職啦，諗到既措施仲衰撚過學生會諗

你估d細路好想去咩

我都唔明點解唔派

買個人心唔好咩？

而家得罪咩全香港

得罪港豬有乜所謂 最緊要紅底企業cap到嗰幾百億水

全民皆綜啦 仲做野黎把鬼

00後冇貢獻學咩人拎$2000呀

利申：冇貢獻，唔諗住貪政府小便宜，希望佢地拎筆錢派俾真係有交稅嘅人，而唔係我呢啲垃圾 一係就唔好派，唔好玩撚晒啲錢

屌你老母on9波,不如你打撚開個金庫卑18歲以下同班假窮人任拎啦
仆街, 我地每年卑成十幾皮稅養你條仆街

Yes 賣塊地已經百幾億
個結果就係無父幹年青人食返個惡果
平返工又俾無良有錢佬強姦

拎100億去搞醫療
收返咩基層派2000
免dse費
改做全民派5千好過啦
你唔全民受惠等俾人屌啦
不過算啦 反正你都係過撚硬

波叔都唔撚識
亂鳩咁黎 屌佢老母

好撚想上街

呢件垃圾波撚識理財咩 亂鳩咁嚟屌佢老母

政府真係好想知點先會引起民憤暴動

佢本冇料到 廢人靠擦鞋上位

所謂嘅基層咪又係新。真。腥港人
真係三代或以上係香港嘅人食自己屎啦

波叔真係我偶像嚟

屌佢老母知唔知每日有幾多大陸賤種落嚟為左申綜援,攞公屋!
仲要大無施樣覺得老馮,覺得落得嚟香港人就欠左佢地,話佢地唔攞唔通俾南亞人攞呀咁!
\
你老味香港人成手捱生捱死...成世都未必有間公屋住,啲死賤種臭雞嫁個香港死淫蟲死老嘢,之後落左嚟就扮病扮手腳有問題申大手攞綜援...我話你知係每日都有呢啲個案發生!

醒吓啦!叫啲仆街廢老...成日以為啲大陸狗落嚟同你大團圓呀! 弱智! 同你爭資源咋!

你老味香港人成日捱生捱死...成世都未必有間公屋住,啲死賤種臭雞嫁個香港死淫蟲死老嘢,之後落左嚟就扮病,扮手腳有問題等,申大手攞綜援,攞公屋...我話你知係每日都有呢啲個案發生!

醒吓啦!叫啲仆街廢老...成日以為啲大陸狗落嚟同你大團圓呀! 弱智! 同你爭資源咋!

已經對香港無晒希望，所以無失望

香港政府我屌晒你地老母

之前品客都叫免租益下我
波叔咩9都無
個標題都符合

公屋又無份 樓又比你炒高
退多一萬稅 關我撚事
咪又係有錢佬得益
全民回水最直接

今日辭左職

屌佢老母!!!!!

遲早暴動
咩撚修補撕裂 實情係689 改版

聽日即刻辭工再扮有病申請公屋咬老綜

綜援3糧最唔gur...

果d投放幾多億咪就係送錢比支那企業lo

總之係要玩死真香港人lo

點此想上街咁簡單

老綜出三糧
你老味
我交稅 你收凸左
回水
竟然回比個無交稅既身上

完全無受惠
屋企岩岩好夠比大學學費無申請資助 但平時都好低消費乜都要慳住洗

電費補貼已經係得政啦
絕大部份人受惠 幫補下大家生活費

今日辭職其實同財政預算案無關，因為我唔想做好耐

唉

係大陸會咁對待外省民工咩
香港對低端人口仲好過本地人

共撚晒我哋嘅產

當今年冇出過預算案咁

3.1億派10000張海洋公園飛，
無計錯即係1張$31000
有無人解釋到點計到三皮野一張飛

如果你係呢次財預最大得益者你會唔會出來話
哎呀 班學生好慘啊 冇資助 班綜援好慘啊
人都是自私的 完

$480門票+$30520admin charge =$31000

財政預算公報後啱啱收到👇🏻

林鄭、陳茂波同坐直升機巡視香港。
陳茂波說：如果我丟張一千蚊落去，執到果一個人一定很高興。
林鄭說：如果我丟十張一百蚊落去，就有十個人很高興了
⋯⋯⋯⋯
飛機師說：如果我丟你兩條撚樣落去，就有７百幾萬人高興了。

wts瘋傳緊 中撚晒

波叔理財新哲學

劏房波,我屌你老母

佢叫你果半個鐘d水留黎拖地淋花喎

你知唔知香港既收入黎自邊到

我希望陳茂波白頭人送黑頭人

講到淨係可以推一個政策咁 宜家佢係拎啲錢射落海都唔益你阿 香港人

說好的左交通津貼呢

好耐啦 瘋傳咩野

之前有689版本

真係可以完全少少野都冇

仆你個街

講到讀緊大學嘅學生有嘢收咁

老綜三糧真係on撚柒鳩

淨係創科左手交右手嗰五百億已經可以做晒上面兩樣啦 就算有埋怨 至少大眾有得益先 ，而唔係拎啲錢送比大陸公司

電費補貼
我就好膚淺既，電費補貼雖然唔多
但至少人人有份

你叫佢叔真係太比面佢了，以後我會叫佢做波狗

史上做得最求其嘅財政預算案

唔撚怪得唔派錢

原來 500 億畀左蝗既 IT 狗貪哂

真係笑撚死我

今年收入主要來自 投資 賣地 印花稅
呢家唔係冇錢 淨係可以簡一樣黎做
如果話投資未來
講醫療 唔係冇醫院 係冇人手 因為冇外國醫生過黎香港做 (要考個濕尻試)
放幾多錢都冇用
講教育 其實仲有200億放左入基金未用
如果真係要推動科研 一早就會做啦
咩推動STEM 呃人架咋 要做一早做左 香港堆大學唔會窮到咁慘
而且波叔個堆 咩未來基金 全部放完錢落去都係唔用

咩三糧 派2000蚊 海洋公園 500億比唔做野既創科局
呢堆錢直接派哂佢仲好

上年就抄薯片佬前年份功課
今年唔可以再抄，一自己做就露曬底
完全無做財政司既能力，搞劏房就叻

如果有財政預算案世界排名
依份一定倒數第一，遺臭萬年

當年薯片係面皮薄
俾人屌幾句就派錢
依家囤地波面皮厚
唔會咁易派錢

我相信未來只會愈做愈差，已經就黎沒得救

點樣可以派左錢又唔會影響成個社會既玩法就係乜撚都唔好俾你班勞動階層，等你班仆街繼續靠勞力打工維持低下階層正常運作。

見之前波叔漏左少少口風 以為有機會派錢
點知得2千蚊派比學生
唔知係咪比人施壓唔准派

聽日準時返工

波叔做財政司，都從來無祈望過

真係灰
高地價既成果就綜緩同廢老分享
後果就我地後生受

想問下綜緩既目標係咩 唔係保障基本生活咩
本身個金額就已經suppose係夠佢地基本生活
出三糧就已經背離左原本既目標 比佢地享受

最垃圾嘅財政司出個最垃圾嘅預算案都好合情合理

咁你又交咗幾多咁把炮？公屋啲租呀？

最撚火係班仆街仲日日怨

最慘泛民仲要係最出力幫依班人
真香港人就無人幫 硬食惡果

班低收入同學生真係關佢地撚事？佢哋有份交稅？

其實我唔贊成派錢，但你又唔係拎錢俾醫療/其他有用野。
好似老綜3糧，派海狗公園飛呢啲濕鳩野不如派錢算，一係退稅

仆佢個臭街
自己平時死慳死抵，而家交埋D稅比班老綜大魚大肉

拎綜緩有三糧
大把工都冇雙糧啦
每年扣佢地三糧鼓勵佢地出黎做野就啱喇